HKBN 寬頻轉台

請報價。

合約到期：2019年1月頭

地區：灣仔金碧大廈

現有服務：100mb x2，電話，電視機頂盒

想升級到1000 x2

24號前要搞掂，Thx

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow